用鬚刨剃鬚成日敏感，點算？

剃完會生粒粒，用完鬚後水都係咁

換過把刀

試下濕面加剃鬚膏剃，之後用熱水沖鬚刨頭

細力啲，定期幫把刀消毒

切啦撚樣

切左未冇鬚囉

係咪你隻鬚後水唔適合
利申：日日都要用剃刀剃

蚊

轉用電動，無咁傷

用電鬚刨就冇呢個問題

如果電動都係咁 點搞